一個燒味，一個雲吞面、一個中式老火湯，已經屌打哂所有日本菜式！！！

不服來辯

一個日式叉燒，一個豬骨拉面，一個味蹭湯，已經屌打晒所有韓國菜式

不服

雲吞麵未上到大枱

韓國呢啲垃圾就算喇

日本野水平高太撚多囉

點為之大枱 ？

平均係，但香港最強 vs 日本最強的話，日本完敗

新香港人都唔食雲吞麵啦
呢幾廿年周街都係外省佬米線
喺支那香港都輸到仆晒街，仲話屌打日本

用你口味比較咪係咯

日本淨係合味道已經屌打哂中國面

駁唔到

樓主井底蛙 樓主淨係夠錢食爭鮮 , 所以對佢而言 日本菜 = 爭鮮

譚仔阿姐屌打all

你有無見過去飲，食完乳豬全體跟住上雲吞麵？？？

秒